adidas會員一問

係咪任何時間洗夠三千就得？
我上次買三千幾佢都無問我既
想抽下鞋自著

三個月內夠三千就得

我一炮過已經三千 一個月前
佢無問過我既
有無得翻做

你可能買咗某隻款，而呢某隻款係不在3000元內
淨係知買350係唔做得會員

佢唔計會有個印 我買兩對ub都唔計 ？

咁真係唔知，要問返職員

總之滿$3000就有架啦

而家對對都係排 會員都冇用

買假啦 唔洗煩 反正又唔係收藏控 我最怕悶 行街衫褲鞋都係著一兩次就掉 所以要排要抄價果D 我情願買對假算